其實點解啲人話識親都係player？

你有無諗過
其實係啲player識得點樣令人
集中焦點落自己到
點解一大班frd入面
你淨係留意到佢？
因為佢Yo？因為佢搞笑？
係因為佢一開頭對個個都咁好
你係佢其中一個
咁點解會無視左其他人
因為佢地唔急於表現自己
慢慢從旁觀察同溝通
當然都有鐘意突出自己而唔係player嘅人
反之亦然
不過，想食快餐唔通仲慢慢等咩
好似點解永遠覺得生活上
唔開心嘅事多過開心嘅事
因為唔開心感受深刻過開心
而快樂總是一瞬間
你有咁嘅感受嘅話
請你好好帶眼識人
最後，
Player仆街含撚死

ready player one

因為player都係靚仔/女

pmed
約屌你條腸ok？